［一人一句］一雙玉臂千人枕 兩片朱唇萬客嚐

花徑不曾緣客掃 蓬門今始為君開

殺人放火金腰帶 夜半敲門也不驚

人生在世不稱意 不如自掛東南枝

清明時節雨紛紛
路上行人欲斷魂
兩岸啼聲止不住
輕舟已過萬重山

古道西風瘦馬 大橋未久任揸

人生得意須盡歡 直掛雲帆濟滄海

平生不作虧心事，便稱英雄也枉然

幫推

有朋自遠方來 非姦即盗
外賣自取 視為賊也

先天下之憂而憂，後宮佳麗三千人。

千里送鵝毛，得物無所用

我以為你講緊喂阿哥添

三人行必有美斯

有酒何妨邀月飲，無錢哪得食雲吞

欣宜燒乳豬
豬在爐中泣
本是同根生
相煎何太急

正wo

笑到癡線

採得百花成蜜後 為誰辛苦為誰甜

停車做愛楓林晚 霜葉紅於二月花